我地係必須要入一次元朗光復/反恐

目的係要再一次向世界展示香港警黑合體施暴嘅情況。昨天盧偉聰話警察係同黑社會勢不兩立，我地就要用行動逼班黑社會出嚟，然後記錄黑警點樣協助班鄉黑搞示威者。全世界就會知道元朗就係一個真正由黑社會統治嘅地方，同時拆穿盧偉聰謊言，令警隊/政權完全失信，而且狀況係會隨時危及普通平民人身安全同元朗嘅經商環境。

另外，我地只能夠守大馬路，不可入村。因為好多村民都同黑社會無關係，而且入村的話，對面就會名正言順保衛家園，無底線傷害前線義士。只守大馬路，用人群、商舖、窄巷去掩護我地。

推